有冇打巴玩緊dead maze

免費Steam game
好似出左1日定2日
有d人玩lag 但我玩落幾順
有冇人玩緊 ???

玩緊 隻驚除左跟主線劈怪仲有咩做?

升base 打boss 升級裝備
其實同以前既online game好似
可以同人組隊
同埋你升lv 個3 選1 既 reward係 隨機
所以每個人都係唔同既特性

你玩落好似好易
但其實你係要係外面生存越耐，坐火少d，因為一坐火你exp 就會食晒係你個人度
打怪可以save 個exp等級 ,個等級越高 佢送你extra 既exp 就越多，變相好易升
所以我覺得打怪還打怪
搵料還搵料
如果你一個玩 其實唔易~之後會有一扑你就緩你50速度19怪

原來D技下面條經係咁解
想問下隻驚有冇地圖 我唔知行左去邊 想搵返架單車走
同埋唔知有咩有用 係咁執好易執滿個袋

唔多覺有
所以我都唔敢行咁遠

有冇人一齊玩 ???

加我

要互加
試過單方面加只會見到條友有冇上線
見唔到佢係邊區

你咩名？

Rashfore

目前得一個巴打一齊玩

有就留ID 一齊玩

中文服少人可以跳去國際服玩
角色共通

隻game真係唔錯

ID: Sheriffrickg

岩岩開始玩

要互加先可以見到對面地點
單方面只會見到ONLINE

有D建築物要用R幣買
可以靠冒險黎刷
目前我刷過咁多場~ 3選1 一定出~固定20

有玩但又唔留名既可以私下係遊戲搵我
密我
Rashfore

玩乜

生存,建築,練功,MMORPG
刷裝刷材料拎裝備

早兩日解主線死左 乜都冇晒
係prison果邊

刺激呢
我都死過3-4次
生存者裝備又係冇晒
不過咁先好....如果唔係真係唔知玩咩
要小心d 唔好死
真係見過有人唔肯救
明明冇怪 個下慘